葉國謙：料民建聯03年慘敗不再現 香港人好快明白修例好處多

政府修訂《逃犯條例》惹爭議，民陣前日（9日）發起遊行反對條例，大會宣布有103萬人參與。身兼行政會議成員的港區人大代表、民建聯成員葉國謙今日(11日)致電港台節目《千禧年代》時，被問到會否擔心遊行人數會影響今年年底的區議會及明年立法會選舉的選情，他指「一定會有啲影響」，惟認為若參加區選者多向市民解說，說明修例對香港的好處，相信不會造成大影響，亦相信不會再出現03年七一遊行後民建聯在區選慘敗的情況。

出席節目的自由黨立法會議員鍾國斌出席節目時表示，相信遊行對直選議員的影響較大。他稱，遊行人數較預期多，對此感震撼，亦得悉有商界朋友亦參與遊行。

相信參選者多向市民解說後影響不大

2003年50萬名市民參與71遊行要求擱置《基本法》23條立法，同年的區議會選舉，建制派成績慘敗，民建聯更是首當其衝，派出206人參選，只有62人當選，較上一屆區選減少21席。其中葉國謙曾擔任審議23條的委員會主席，最終以64票輸給何秀蘭，時任民建聯主席曾鈺成亦宣布辭職問責。

身兼行政會議成員的港區人大代表葉國謙今早出席節目時，被問到過百萬名市民遊行會否擔心影響今年區選情況？他稱任何選舉都要獲選民支持，「你話有無影響？一定會有啲影響」，惟他認為若參加區選者多向市民解說，說明修例對香港的好處，相信不會造成大影響，亦相信不會歷史重演。

葉國謙又指，尊重周日的遊行人士，反映香港有言論自由，但他不認為不應出現特首、港府「出賣港人」、「今日通過明日送中」的指責，強調有關言論非理性討論。

修例前套現就好處多啦

葉國謙老母：我booking full 左啦

你個腦呢？

7月2號截止選民登記

俾d好處例子黎睇下啦

更係唔大影響，一車車同鄉會老人院

好處：
取消關係法
美國制裁香港
凍結葉國謙美國資產
中國失去香港白手套，無法轉走資金
宣告一國兩制結束
中英聯合聲明失效
BNO平權有理論Bargain

梗係唔驚，經過十幾年嘅改進，佢哋成套種票配票同分化敵人系統已經好完善

配足票緊係唔驚

每日150隻,仲會輸?

領匯過左都唔係即刻浮現啦

十年睇番完全食哂屎

屌你老母好處仲多

係下面唔可以接客咩？

有冇check 到葉幹部同家人 與外國勢力既關係

痴人說夢

如果講得出有好處就唔會有100萬人走出黎啦

一日150個大陸哩 有100個投建制派都玩完啦

佢地唔理解

屌你老母！

對佢班仆街咪好處多囉

樓價暴跌到沙士水平人人上到車更係好

百幾萬人唔明,係三條柒頭加保皇黨智商特別高

呢種人死左會落地獄

你收皮就好處多屌你老母

緊係，10萬一票搞掂

啱呀,再加多幾句火上加油就啱啦

修例有乜撚野好處?
就算真係有朝一日有逃犯落到來。個責任都嚮政府度。係你個政府同中共比唔到信心人民。

閘都入唔到梗係唔會出現啦

佢自己到今日都講唔出，送中有乜撚野好處，點解會覺得市民會見到好處

以後邊個叫人焦土投共唔投票投白票益共賊，全家男既爛春袋，全家女既臭爛閪

如果對大多數港人影響都不大，咁唔修例都無所謂啦

屌！排慢咗，葉國謙老母而家booking去到下年喇

樓下班淫賤聯區議員開始屌緊上面，驚緊黎緊選舉會輸。

佢老母做雞唯一壞處生左佢

唔比所有非建制入閘囉

老婆應該未

離撚地到呢

落黎個150條支那人
真係唔驚過完遲下又塔返你上去?

太太李雁怡
女兒葉亦楓

歡迎任屌

直接 DQ 反對派啦，仲點會慘敗？

你班老嘢都聞到棺材香啦 都係要搞9我地
希望佢哋下世做狗 仲要係做狗乸日日俾狗屌

班建制樓又賣左，隨時走路去外國，落力賣港

幾時死全家

葉國謙,第一個被人拉上去坐左先
體驗左有幾好再講都未遲

就選DQ都好，唔放棄投票權，投俾對家
要世界睇到唔係因為DQ你選條毛，用橫手當選嘅「議猿」

食左香港幾千億 選舉時攞返幾億出黎 點會慘敗

你夠唔夠彊依家去金鐘 單拖 拎個大聲公解釋呀

有廢老 怕條鐵咩

屌你老母

兩個孖生兄弟都一撚樣咁仆街
有版你睇自己個細佬點樣惡疾纏身病死
留名等睇你幾時比天收
若然未報 時辰未到

屌你老味你班陷家產臭閪睇吓幾時畀人一炮過清算

屌葉國謙老母好處多

講真唔投民賤聯....
都唔係幾想投班泛民......

我實幫民賤聯 大肆宣傳

正宗搵鬼幫襯

你葉國謙講暴動叻d
話晒工聯會都係香港掉炸彈第一人

返大陸啦，你細佬等緊你

第一個清算佢

咁撚多新移民同蝗蟲

轉咗世做雞，好似係

叫佢夠膽唔帶公安，落去講一次

哈哈哈

隻棄子未死咩？

agger 反對嘅送上去教育

全部泛民DG肯定大勝啦dllm不如改例轉特首委任制啦.

下季就區議會，即管就睇下

心郁郁
反反送中仲有維穩費收

葉國謙咩身份學人講野

放心，一定會再重演

佢細路都喺下面幫手拉客

梗係咁講啦，同政府一齊亂咁dq d人

身兼行政會議成員的港區人大代表葉國謙今早出席節目時，被問到過百萬名市民遊行會否擔心影響今年區選情況？他稱任何選舉都要獲選民支持，「你話有無影響？一定會有啲影響」，惟他認為若參加區選者多向市民解說，說明修例對香港的好處，相信不會造成大影響，亦相信不會歷史重演。

有咩好處呀 講啦垃圾
次撚次都有班仆街話反對派唔撚明
你講左可能佢地會明唔會反對囉
講唔到? 得 你民賤聯下次選舉等收皮

修例前套現，而家又支持修例

班人淨識鳩up 收撚皮啦

佢都唔選咪講風涼話

不再見，定無眼睇？

要用選票屌打呢班保皇狗
召集連登各界專業人士同巿民由區選同功能組別兩邊一齊夾爆保皇狗春袋

我覺得係時候做定長輩圖隊班仆街投票唔好投民建聯

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

不要著燈
條友廢到一個點

仲要解釋修例好處，即係仲未死心要推？

好 繼續講啦 選舉論壇記住咁樣講

推

好處
講到好似修例過到就全香港人有錢分咁

所有18歲以上選民入一入黎，搵咗啲資料話俾你聽究竟你果一票影響力幾大！

入黎傾傾大家

龍門搬咗去邊

:無驚過, 一直都在中國
:沒事兒沒事兒